環球時報：如果香港社會阻止不了內部的破壞力量，城市無法繼續作為中西的接口運轉，香港將進行經濟上的結構性調整。

「香港是中國治下的一個中西方接口，歡迎美國通過香港拓寬中美交流的渠道。華盛頓若想放棄，中方也不會上趕着挽留它。溝通中西方已經成為香港的傳統，如果香港社會阻止不了內部的破壞力量，城市無法繼續作為中西的接口運轉，香港將進行經濟上的結構性調整。」

【環時：必要時重手回擊美方惡劣挑釁】

「反修例風暴」新聞專題 深入分析
-------------------------------------

#信報 #即時新聞 #反修例運動 #示威 #中國 #美國 #反制 #香港 #經濟調整

連埋中國

即係明刀明槍殺曬本土香港人

攬炒吧，香港人無武力，唯一價值就係幫中共搵錢，咁就玉石俱焚啦，有14億人食草陪葬，消滅世界第一邪惡政權都足以名流清史，後世人會感謝我地香港人。